［良知值幾錢！］你老味！正一狗政府！我呼籲將派嘅錢捐晒去援助基金！

好撚火滾！又唔見你班仆街早啲派！民望低就黎抒困！班後生行出黎唔係要你啲錢呀！人地付出嘅血、汗同生命，幾幾都買唔起！捐撚晒佢！

都係嗰句：錢照收，威照示

收一定要收，但係代行出黎嘅人收。我會比返晒佢地

買裝